最撚憎聽到，後生仔喎，之後點點點

病左請假，老闆講句 唉後生仔 咁易病
屌，病左想架，唔辛苦架咩

做野做到攰想抖陣，老闆講句 後生仔喎 咁易攰
屌，講到後生仔唔係人咁

放工搭車有位坐以為可以抖下
喂後生仔 讓個位黎坐下
屌。

番屋企同親戚食飯 食唔曬
喂後生仔食咁少野架
明明飽撚到嘔

屌。

後生仔, 少少野就上連登呻

後生仔喎 少少野就吠來吠去